留定走？

緊係走啦！目標係癱瘓機場，依家都做到啦！
呢獲野係長期戰爭，留定下一次再幫手呀大家！
今次如果你地有咩事，我地唔知點繼續落去！